致富死全家 屌你老母

暗盤已經set撚左14蚊沽
仲話張單輪候中
輪你老母爛臭閪呀
致富死全家 屌你老母
未撚搞掂個閪ser就咪撚呃閪鳩人用黎抽
屌你老母

抵唔用大陸野

？？

屌你老母，人地支牛19蚊，致富閪價15蚊，我已經忍鳩撚柒你
諗住15蚊就走啦
我set 14.8, 諗住點都走到啦
屌你老母 張單輪候左成10幾分鐘
跌撚到去14.5
我想取消張單轉14， 轉單都要輪候中
乜撚鳩閪server 屌你老母

致富死全家

屌還屌 個暗盤輝立架
on9

駛唔駛驚到咁樣呀

我理撚得佢用邊個
佢open有暗盤交易就做撚好佢
做唔到唔好同人講有暗盤哄鳩人用佢抽新股

兩件事，依家佢係出問題，我用唔撚到我想做既野

唔鐘意咪死返去用支牛囉
你都係想人咁覆你啫

日撚日有條致富staff係度開post，原本都見唔錯
屌你老母，原來個暗盤閪撚到仆街，沽唔撚到，屌你老母

yes, 我用支牛算

假如有間有暗盤同免費抽新股嘅我都轉，次次咁搞頂唔順，心血少

點架依家放又放唔到，取消又取消唔到

取消左要輪候.....

幫你條撚樣低位strong hold

放心，12點後要話你知放左

無下次
垃撚圾致富
呃鳩人用佢抽新股，原來暗盤係唔撚比人沽

係呀，以為輪緊致富老母大米

就快輪姦左一個鍾

第一次用佢黎抽，原來係咁撚伏
無下次

用牛牛啦
穩定好多 價又靚好多
係就係要俾$50手續費抽
計埋佣金差價點都係牛牛好

真心 暗盤用支牛囉
但其他系統交易做得唔錯又公道囉
暗盤又唔係第一日咁樣
而家先黎屌
話你小學雞定唔成熟好呢

你食開屎，食慣左就唔比人屌？
痴撚線公司

終於明白支牛50蚊既價值

係呀 用你思維
一通俾人插到上天花板啦
咁咪咁多人用？
自己唔識用屌尻人
算啦 你用牛牛
記住係牛牛討論區取暖
定劣黎架

成日話人用牛牛貪平遲早會出事

Ching 你都唔係第一日用致富啦
我開頭都用佢 睇盤用支牛
慢慢變到用支牛算
美股手續費1買1賣先4$usd
Btw 岩岩返緊工睇唔到 唔知到上過去19

啱呀
我之前已經講過啦
用一通既人一係弱智 一係食屎狗
你用開覺得點？

我第一次用佢抽新股

真

on 9 仔

輝立交易場嚟架
關致富咩事

致富盤前後成日都掛唔到，買又係咁賣又係咁

你都on9
用銀行果d都未出聲
咁早走把撚

擺明係 輝立嗰邊 超負苛啦

好撚醒呀屌你老母
原來致富無責任既
用得人地既野，可以完全唔關事你都on撚99

你食開屎，又要覺得人地食係正常
你都幾好笑

如果唔係黃應該真係冇人會用

我開完戶買少少tsla係到長擺就冇再用過，貪佢手續費夠貴等我唔會亂咁賣

唉 提供多個平台又俾人屌
算啦 叫致富del左佢
俾支牛慢慢加價就最好

你只是個孩子.sosad

1買1賣 4蚊都貴喇

而家$3.88啦

即刻開嚟望一望，一樣喎

same次次落單之前都諗清諗楚 個制成$10一野

要開多個子賬戶

見到樓主on9 到柒過savehk班五毛
真心笑左出黎

收皮啦大陸仔 致富都唔識

傻閪用致富走唔甩發爛渣笑人用銀行食開屎

慳果50蚊

Set 14蚊放樓豬翻去做定期啦

做唔撚到呀，都放唔撚到

你自己用銀行仆入黎柒，唔笑你笑邊個，傻仔

又一個懶醒既柒頭所以致富無責任？

如果港交所出事，下面嘅證券行，又做到啲乜？

有責任呀 快d告鳩佢啦等睇你贏官司呀傻尻

果然你係乞衣仔食開屎 覺得用致富係正常果個 唔怪得知要開post屌

聽日20蚊 你會多謝致富

新股旺就多咗好多傻9出黎抽

你意思係用銀行就係有錢人？
笑撚到噴飯

新野嚟？洗唔洗額外俾錢/有咩要注意？

你係咪買緊股票，賣都唔識賣

個市好勁完全無力跌

用牛牛咪無事

驚咩喎 牛牛依家仲係16 14冇走到你賺咗啦

去睇致富環球密密trade子帳戶
冇額外野

救命 你停啦柒夠喇今日

你都on撚9，致富係射你個盤去輝立，而輝立個暗盤系統唔係港交所系統咁處理得咁快，唔好似為你玩暗盤好似平時買賣港股咁

致富幫緊你致富呀 14蚊賣藍月亮係傻仔 係到16蚊賣啦

作為客戶你會深究佢供應商係邊間？
如果佢美股券商執柒左你會打去屌鳩致富定佢供應商？

致富都出左通告話係輝立問題啦

想問樓豬係咪中左大拿拿500股貢多

多謝致富未，又幫你賺錢

樓豬一定係b組先咁激動

致富打咗黎， 佢話系統顯示唔到成交， 其實背後輝立當刻已經成交咗， 今次免番買賣手續費。 ok我接受 , 但我轉會牛牛算

邊L到黃我篤尿仲黃過佢

致富幫你sh
又贏啦

上次京東健康都喺咁 今次又嚟，是旦啦執咗啲錢就算

支牛食到fat fat wor

抵死啦唔用我國牛牛
抵你冇得賺

唔用牛牛，抵能死🤣

華盛通都係

有骨氣唔用牛牛，
出事起上黎呻吓又俾人負評
兩邊不是人

雖然致富係唔抵幫，但好奇樓主做咩咁急放。
利申：用致富抽京東健康，暗盤冇走揸到依家

呢家對了有幾百條盤是成交了但在系統現時仍是顯示輪候中，同輝立傾好了，我地呢家會打俾受影響客戶，受影響客戶可自行選擇要定不要，但必須在今晚決定。

希望呢個安排可以幫到大家，實在抱歉。

對於你不快的用戶體驗實在抱歉，請問你可否發個電郵給我，我會爭取同輝立合理的處理你的指示，相信會有個讓你滿意的處理。

thomas@chiefgroup.com.hk

我好想知佢而家會唔會14蚊出

未好囉 幫你sh到今日賺成倍

唔該你改口，又要用人地，又要叫支牛
仲衰撚過藍絲

學生哥學人孖展抽囉

呢啲閪客就唔好湊佢放學啦
佢投訴一獲，你俾著數佢
就會投訴23456789獲
棧佢keep住屌住用，唱衰你地公司
你咪由鳩佢用牛牛囉

問我15.2囡入要唔要，當然要啦屌，聽日升硬

買＊

喺支牛做嘅樓主快啲pin